有冇人好似我咁，發現自己開始鍾意d小妹妹

係咪戀童癖嘅先兆，定係因為冇拖拍搞到個人變左個痴線佬

快啲自殺唔好害人

追韓星 支那明星 可能識到既

有諗過，但正常點都會怕死，最後冇實行到

召喚Sam and Dean

其實我有思覺失調，初頭我個精神病一發出黎，幾日訓唔到教，有幻聽，想自殺但係比屋企人阻止左，去到醫院我唔肯就醫 ，比人綁手綁腳，最後入埋青山住左3個月先放返出黎，到而家食就2年藥先好返好多

，唔敢同屋企人講

香港真係好多人有精神病，唔好唔理佢，一病發真係好大件事

我諗我d經歷可以夠我寫本書

點解我次次一講完我有呢種病就冇人回我個post

專心賭波 分散自己注意力

界緊賭啦，
賭波真係冇咩著數，我可能太後生掂波，成日唔夠冷靜咁落注，我身邊d賭仔真係輸多贏院少

曾經有人咁同我講，"一個人唔賭錢，唔叫雞，唔食煙，個種唔係人黎"，有得我撰我都唔想做呢種人，可惜有時錯左就係錯左

車裂～

林建岳？！

唉。。。幾日冇見佢了。。。